知唔知點解要留守？點解要阻黑警清場？

我諗好多巴打都有睇過呢個Post：
重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

入面最重點嘅一句，係點解前綫要留守：

但係有冇諗過點解要令黑警難清場？
就係Disrupt到政府頂唔順要做嘢。咁同短期佔中有乜分別？當年留守幾個月有乜嘢成果？
留守但係守唔過天光，根本就Disrupt唔到啲乜嘢。

況且而家政府嘅目標跟本就唔係清場，而係拉鳩晒你班友啊！

我地真正要做既，係令差佬拉人一次難過一次，唔係一次易過一次

不受傷，不被補。